[反送中] PTU全港大搜捕中, 即係話可以部署喺政總嘅防暴會少咗....

(純學術研究) 現時PTU有1,190名人手, 加埋全港EU, 機場特警, 反恐特勤, 飛虎隊等(都有受過PTU訓練)加埋應該有2000左右

現場有地磚同鐡碼, 就算唔駛帶嘢嚟, 只要人多, 就....

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

要有10000人